有冇人想返去讀中學既時候？

雖然d老師就鳩左d
但係起碼有d識既同學一齊玩
出到社會後發覺有心無力

如果你肯發夢既話都應該翻到既

有啊 畢業後好難搵到一大班人同你一齊做戇鳩野

就算有都好難夾到時間出黎玩

中學永遠最開心
我寧願考多幾百次公開試，都唔想成長

約十世都約唔齊人

想呀 好想

好撚想

中學真係好正
日日同fd鳩下鳩下又一日
相反依家

有 好想 現實好痛苦

就算成班中學同學出返嚟一齊玩 成個感覺都唔同哂

成日都有人話中學係最開心既時光
但我反而覺得冇咩好留戀
剩係好想返番小學
無憂無慮 日日嘻嘻哈哈

小四至中三充滿恐懼

每當我有咁嘅諗法 我就會聽下首歌 然後對自己講聲

你 唔再係細路

果時就算日日要好早起身
返去又可以訓教
又有成班frd一齊上堂
放學又可以hea下打下波吹下水
又或者成班一齊趕功課
而家真係冇依啲機會

唔撚想 中學好撚辛苦

求婚大作戰

而家既中學同以前差得遠

實際上某日發現你去到某個歲數
實際上你就會話咁快咁快咁老
青春多好容顏太快變老
原來聽朝一早起身再冇天天變高

我都好鐘意呢首歌
歌詞講得好好

唔想 因為而家活得仲精彩